如果將街燈的光線代表真愛

誰叫我這樣活該 縛起雙手給你愛
愛到兩腳浸沒在大海不懂再走開

識野

巴打有無自虐歌推戒

屌 係推介

如果將街燈的光線代表真愛
或者熄燈了會更發現你存在
如果日落西山燈光普照麻木了
蒙住這雙眼令黑夜再來

誰叫我這樣活該 縛起雙手給你愛
愛到兩腳浸沒在大海不懂再走開

熟悉的想講再會 陌生的都很匹配
難怪我永遠懷念飛灰

如果將香煙點給我代表深愛
莫非煙熄了會更震憾與期待
難道討好我等於鼓勵我去歧視你
一手將心摔下來

嫌棄你想再會 被丟低想反悔
誰叫我要靠別人待薄才配

熟悉的想講再會 陌生的都很匹配
難怪我永遠懷念飛灰

如果一呼氣一吸氣代表相愛
或者淹死我會更發現你存在
如果日夜一起想不起我曾被愛
難道分手會令感動再來

誰叫我這樣活該 縛起雙手給你愛
愛到兩腳浸沒在大海不懂再走開

熟悉的想講再會 陌生的都很匹配
難怪我永遠懷念飛灰

嫌棄你想再會 被丟低想反悔
誰叫我要靠別人待薄才配

熟悉的想講再會 陌生的都很匹配
難怪我永遠懷念飛灰

如何不後悔

我要聽歌虐待自己 聽乜好

2003年 Third Encounter Concert 黑夜不再來!!! 最撚正version

浪費